LIHKG fb 有條友賣大量acc

三皮野直頭會公開方法咁話
連巴點睇

出三皮野，搵個有愛滋既男人返黎, 屌佢屎忽

屌佢老母又搞破壞

有冇人會比3萬去換

雨狗小子

又係呢條煩膠

似騙案多d

又係雨狗

原來呢件食屎狗就係雨狗?

雨狗收左早洩幾錢

咪雨狗囉